借鑒91機場！唔好再驚！請獨立思考！［長文］

以下內容轉載自網友：

91機場重溫：
三點：開始叫散水，因為前方有狗，一堆人往東涌走，一堆人往機場入！完全唔知想點！
五點：正式往東涌走，一直有人叫大家走快啲，現場人好驚！（我唔撚明驚咩，我哋咁撚多人）
六點：停鐵，大家一齊長征搵路走，搵極搵唔到點走，心中好驚。
結果：被捕人士係咁多次以黎最少，冇出山矣彈。

97戰略：
你估下點解冇出tg?
因為遊客啊！
1 大膽啲，唔好驚防暴，咁多遊客，佢哋唔敢太亂黎。我哋勝人多，唔好再驚警察！只要stick together，咁撚多人，黑警一捉，就成村人湧上去捉番手足番黎！唔好怯，一怯一散開，各自走難，先易被捉！
2 電視啲驅捕，多數夜晚，人少，所以先捉到，人多，唔撚洗驚，愈驚，愈容易被捕！
3 記住，機場塞住=黑警都塞住咗，你哋都見到，塞咗幾耐先出番黎，同樣，佢哋要走都好難！只要大家一直一齊，以人數取勝！

和理非，真係唔好再咁天真，以為和平可以求港，我哋勝人數啊！唔好咩都指意勇武，勇武好少人架炸，唔該大家幫下佢哋！前線一定係企喺給前線幫你哋擋棍，請你哋喺給佢哋被狗捉嗰陣拉番番黎，唔好驚到走撚咗，掉底佢哋！

當日話後面有防暴，我fd冇身份證，但佢都唔撚驚：「咁撚多人，驚閪」到咗各自走難，我fd先驚，因為人少咗。

Fd分享當日感人經歷，有full gear前線義士見人開始走，除口罩大叫：「我願意為你哋冇咗十年，你哋願唔願望做我後援！」

大家，唔好掉底佢哋，用腦諗下，咁撚多人情況下，唔好再驚啦！

推

b

Push

帶糧食 水 尿袋 充電線

有能力就買好多好多嘢食嘢飲入去派

[size=2]Action Tools:
有bot了查校巴啦

如果過左十次又未出事可以經下面直接search

另有即時地圖, 記得多謝巴打,幫手推返佢個po上熱門

HKMAP即時地圖

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

推！

[外國文宣] 眾籌網上賣廣告有人會課金嗎?

唔洗太驚
如果無禁制令，入到T1，T2 可以唔使走

但有禁制令，你都係T1T2出面，
咁不如流水式咁，入夜前就走

每個星期停佢半日都夠做

最緊要0損失，不被捕

光復香港 時代革命

唔好再驚

咁如果佢防暴推出黎，推到東涌橋先tg 呢....

另一樣係如果佢封青馬位唔比校巴停啦?

唔係想散播失敗主義，係想大家諗定backup plan

光復香港 時代革命

明天以旅客身份入機場,旅客look ,旅客心情遊覽赤臘角.

最多咪一齊留嗰度一晚，只要我哋人多，全部人齊留，人愈多愈安全

如果驚！
請唔好著黑色，拖gip，帶passport 買可以退錢機票，捉到都奈你唔何！

派下傳單，黑警奈你唔何

表示聽日去⋯⋯

有旅客，你和理非，佢地唔敢捉你，唔使驚

最緊要係
唔好磨爛蓆呀

push

自推

9月8日 一齊出黎話比全世界知我地未贏

我就去港珠澳大橋香港口岸（唔喺禁制令裡面），準備去澳門！除非去到有事要趕返屋企啦。

推！推！推！

怯 你就輸一世

早晨啊！推啊！

你fd當日有冇去？我fd話當日啲和理非真係好怯，一聽到前線話行快啲，前面有防暴推緊過黎，和理非就驚到仆街！
好彩有前結前線大叫：「唔好跑！跑乜撚啊！」